鄧炳強呢條友真係極危險 被佢坐正一定仆街

二佬強相信大家知乜水
差佬下任一哥

睇一睇3年前新聞點寫佢

琴晚仲諗緊何妖最多叫得郁黑社會
但佢唔會勢力大到令警犬全線唔出動
而家答案呼之欲出 就係二佬強落order

觀乎返71後警犬突變既超強勢作風
絕對有理由相信盧狗而家只係傀儡
所有行動都係由二佬強策劃

遲d 11月被佢坐正一定仆街

推

黑白人馬全部聽一哥號令

講得好啱

明晒

聯合黑白兩道圍殺平民，昨晚只係小試牛刀

我相信，今晚之後，唔會有再有咩民意論，淺藍該變黃的會早就變左，全香港人都會歸邊企。我地亦唔需再花時間精力，黎勸告班深藍或者中立派黎歸邊。佢地呢班人，除左係網上發表D偉論之外，一無是處，除非有錢收，佢地亦唔會自行集結起黎，形成一股可對抗/打擊抗爭者的勢力。佢地無行動力，無號召力，佢地只會做樹立制度者的順民，唯一的分別係，做舊有制度定係新制度的順民。

元朗地鐵流傳影片之中，有一幕，一位男士跪左係到求班白衣唔好再打人，佢甚至幫白衣拎返起副眼鏡，結果下場係一拳打面。佢地用行動講左比我地知，求和平只會求委屈。我地宜家係訓左係地下，頭比人用腳踩著，一啖一啖口水吐緊落塊面到。

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

下任一哥

全民遊行 推到佢落台

警黑一家親

有無老豆姓鄧要搵仔搵孫

中共地下黨員

一直覺得盧狗成個傻閪樣咁唔似癲得去邊

要貼出街比人知

黑社會掌管警隊會點 好不安

佢係鄉黑既人脈，連一哥都佩服佢，由牛屎地方指揮官3年內升到去二哥，快過火箭
自己諗點解

好似調過做國際刑警

push

佢一坐正，做野仲衰過盧一

元朗警署成班都係鄉紳臥底黎

回到貪污時代啦各位

之前有巴打開po 話警犬極有可能已經架空左林鄭
我有個更大膽既諗法
就係肥仔聰已經被二佬強架空

首先差佬揀一哥係隔代欽點
姐係二佬強係禿鷹揀
亦姐係佢係屬於禿鷹派系

老老實實 我唔知二佬強係差佬聲望係點
但我諗唔會大到可以架空肥仔聰
但如果背後有禿鷹幫手就唔同講法

第二， 612後警犬既作風變到極軟
警犬尤其藍衫個班對肥仔聰極不滿
如果陰謀論睇既話 有可能係二佬強落order
一黎削肥仔內部威信 二黎方便為佢奪權鋪路

請各位 幫手send 依段有線新聞出去，有線新聞提出質疑，可以睇到咩野叫做「差人做野唔洗你教」（片長1:52)

做到野

推

佢仲pk

建議全港食肆唔做警察生意，警察與狗不得內進

推一推

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

警黑一哥 玩晒啦

好有可能
唔係都係同宗同姓啦

不推不是人

冚家鏟

上次盧偉聰比人叫含撚個陣
鄧炳強喺隔離個眼神 想食撚咗人咁

推翻軍政府刻不容緩

喂鄧炳強含撚啦，屌你老母扮傻

尋日行動應該係佢揸旗
612係佢

跪求嗰條正一柒頭，寧願死都唔會跪啲惡勢力

其實一早安排曬佢係下任，連下下任都安排咗架啦。

肥仔聰就退休，根本萬事都唔上心，坐等退休

二佬強提早出手都好，至少以後大家再出會多提防一下

Pish

不嬲聰聰都係掛名一哥
實權行動係二哥

一定要對準鄧炳強

笑撚死啦 唔係所有著白衣就係打人

而家著黑衫去遊行都比人逗啊

狗隊上下都想盧偉聰快啲落台，等二哥接手強硬落order打柒我地

佢係乜水？

唉 好撚灰

睇依單新聞你就知佢係咩人

Push

呢個真，好似一班喂到飽飽壯壯嘅惡犬咬牙切齒蓄勢待發咁等主人放繩。

明撚哂

一早預咗係佢做指揮，盧蛇一直係文人（同記者傾過計，佢講比我知）佢一直係好少上前線，邊可能一黎就咁強硬，點都會左諗右諗，會怕做錯野。
二哥唔撚同，一心想打死人，軍政府黎
屌你老母

唔好打丁屋議題住
可以話要「除惡打黑，反親中黑幫」

push
文宣要開始對準佢

要拉埋依條仆街落台 必須負責

有無人知佢個女叫咩名

我無野講

條友無人性，畀佢做咗一哥香港仲得了

解釋得好， 一聽就知幫白衫。 當見巿民生命受威脅，佢地支槍留返打飛機用。 其實明顯知道白衫任務唔會攪出人命。所以出黎做小丑棟篤笑。

有錢收就做野已經好大鑊 阿爺窮得只淨錢

鄧瑞民（元朗四眼民）同呢條友咩關係，自己諗

黑社會操控警察正式開始

警黑兩道頭目

未撚比佢做到一哥仆街，呢鋪一定要覆桌

全港最大黑社會就係香港警察

由佢軍政府 當佢開心覺得鎮完個陣 香港都名存實亡啦

你估經濟會點

日後
特首 何妖
驚1 鄧炳

屈機

條黑社會係二佬，今次有咩事問責都大機會係一哥揹飛，佢就無事，梗係叫班靚起勢咁打

大家唔該矛頭指返鄧炳強唔該
二佬強應該係盧偉聰11月退休後上任
同埋上任之後作風應該會更加強硬
推到佢仆街

條友係姓鄧嘅都知咩事啦

發生呢件事 都無警察係睇唔順眼爆料
所以無一個警察唔係黑警

有咩方法拉佢落嚟

明白哂元朗點解咁惡

鄧佢老母死全家

文宣仍然要做 多個盟友就少個敵人

推！

班仆街等天收

鄧炳強與元朗社團關係

行動處副處長鄧炳強是現時對付示威者的最高負責人，製訂沸水政策在旺角丶上水及沙田圍捕示威者，造成大規模衝突。

大家可能唔記得，他在梁振英上場後，2012年出任元朗警區指揮官，同當地社團黑幫稔熟，離任時梁志祥丶錦田鄧賀年歡送。元朗黑幫一直是梁振英支持者，當日在朗晴村諮詢會曾樹和及一班流氓便公然為梁保駕護航。

今日元朗黑幫公然在車廂襲擊市民，昨天消息已經廣泛流傳，今晚八點白衫流氓通街行，區議員丶居民報警冇人理，元朗警方絕對知情，他們是配合黑幫襲擊恫嚇香港人。我們有理由懷疑，究竟曾任元朗指揮官的行動處處長是否就是主謀？

盧軍閥變成 鄧納綷黨

鋪路上緊位

蘆葦蔥都係樣柒
佢個樣好撚奸，係似黑社會果隻

其實奴棣聰縱有幾個月退休，已經冇實權，六月至七月所有action都係鄧炳強incharge咖！

Fr一位做緊白衫警犬嘅疏堂親戚

原來係鄧炳強架空盧偉聰

仆佢個街 落地獄啦diu

無恥無良冇人性

原來磚頭🧱係武器 鐵通唔係

都唔一定 錦田 那邊都好多

解散警隊

國際刑警有組織犯罪及暴力罪案組主管

有組織犯罪及暴力罪案佢最熟

唔駛再用疑似/是否字眼
直接文宣鄧炳強勾結元朗黑幫勢力

現主管人事部

有方法控制警隊

官商鄉黑

鄧炳強係咪共產黨老解

推 極危險

盧委留任原因係方便交接 佢一早唔想做 唔算架空 係比機會鄧柄強incharge 呢單野搞唔掂升另一個都得啦

克警無人性!

唔好拒絕文宣
勇武亦需要後排、社會支援
合作先有希望

元朗班古惑仔有咩驚？共產黨。
鄧炳強係咪老解，國安

鄧炳強咩軍階

掉返轉諗，若果依加指揮權係佢度，而依加民怨又咁高，咁都係俾機會我地去應對，去知道對方手段，總好過到佢真係上位時再殺我地一個措手不及

正式 安排黑社會坐入警局

黑白兩道 聽我呼召

尋日遊行矛頭仲係盧偉聰下台
盧偉聰真係心諗WFC
原本上年10月退休, 只係延長一年同鄧炳強交接

劉細良一早講左呢條友極度可疑
你地又好似唔多信

禿鷹做過臥底 佢做事咩手法然後會培養啲咩o 靚出來我諗大家都明白

你呢個推論我覺得幾合理

呢個男人

大家好應該煲大佢，支持鄧大總統做香港特首

尋日會唔會係警察特登放水俾示威者顏射中聯辦，削弱中聯辦威信

目的就係為左鄧大總統可以係挾廣大民意11月上任，到時大總統擁有香港警察同鄉黑兩大武裝勢力，而中聯辦因為國際壓力唔可以隨便出解放軍.........

好擔心鄧大總統會唔會用兩大武力要挾要做總統，中聯辦驚未呀？

請大家幫手 海富大量物資留下

---

海富物質移走

LIHKG @ Android

年初二車公靈籤中曬！！牛屎佬你地小心有報應！！

唔好意思，借推，推比牛屎佬睇！

千祈咪帶摺登出去

推

唔可以比佢做一哥

CCTVB 昨晚新聞仲話係有兩批人在元朗站毆鬥！ 什麼兩批人毆鬥？ 根本就是無辜市民被黑社會毆打，而黑警就縱容及袖手旁觀！😡

up

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

影子署長

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

唔係馬後炮，肥盧個樣都叫正正常常係講野語無倫次無賴，呢條友個相一股殺氣咁。

推，原來如此，有咁大粒野照住，唔怪得之咁串咁明啦，推到上報

咩關係？

佢好似有個女

Fuck

黑社會正式接管警隊

遲d睇下差佬撳唔撳得住班黑社會囉

你老母 死黑警

黑勢力治港! 推出國際!

班高層同前線有份落場嘅都一定要炒
屌你老母

文宣可以用呢個方向
將林鄭同警隊高層打成「黑惡勢力保護傘」

唔可以怪佢，佢係爸爸黎，有BB係後面。佢點以一敵十? 佢還手的話，家人遭殃點算。

佢盡左佢最大的努力同勇敢。

香港人，宜家要由我地香港人守護

姓鄧無個好人

夠啦仲文宣
香港人除咗文宣之外要組自衛隊
武裝對抗

文宣 air drop 派街坊

咁元朗咪即係軍政府總部囉

推
光復香港 時代革命

仲遊

鄧柄強勺結黑幫勢力, 做地方軍閥元帥

屌

寒戰入面嘅梁家輝

推!

香港淨返d 賊眉賊眼嘅做官.
怪唔之得沉淪得咁快

尋日有人問點解咁大陣象
我地一定係打中佢地既要害 但唔知邊部份

而家諗到就係 因為沙田還拖一役
令佢地士氣低落
但佢地唔可以再近距離打人
一來驚再有傷 二來又係有鏡頭
唯有請人幫手

佢唔 care經濟
佢做一哥份糧夠佢養晒全家有突
做完又幫手做其他顧問

當然到西環出手又係另一回事
睇下佢地會唔會開始放物業就大約知
但對危害主權既事 共產黨絕不手軟

其實同無間道黑警華有冇分別？

屯元天就判出去比牛屎佬管理

學長實個執行官話齋 跟誠仔我自己都賺好多啦

大家誠仔去咗邊？ 走咗啦

警黑合作

好驚,唔敢去元朗食飯

DKLM 原來條友姓鄧

有冇條友黑材料？要搞到佢做唔到一哥

一定唔可以俾佢做到一哥

誠哥極少死錯人 你睇共慘黨屌佢賺完錢走左佢就知

我最擔心係而家似足寒戰2 入面個前處長所講
「我地有提供人才既能力」
鄧炳強被保送去過上海浦東幹部學院讀書
（呢間野大家google 下就知咩料）

同屬副處長既郭蔭庶又有讀過
下一任一哥大熱麥展豪又係讀過

Agger
民間防衛隊
自發巡邏守護群田

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

絕對有可能

樓主你咁勇！
人地高官黎架喎，無證無據
唔好亂講

根本就係 人地本身眼光遠大之餘背後一定做咗一堆分析報告

班友估撤資係食更大個餅 真係傻傻地 風險極大

不過香港廢中好多都冇書讀嘅 中三。中五都已經叻
所以個腦有限 一味話經濟好 經濟增長
根本經濟發展所帶比佢地嘅利益少之又少

共產黨屌嘅人大多都係有遠見有學識

一定要俾更多人知

所有人都要知！

黑警死全家

推佢老母落地獄

尋晚細良都咁講

仲話有另一人同佢爭緊一哥個位

一枝穿雲箭 千軍萬馬來相見

佢用愈惡
就只會迫到香港人全武裝TOTAL WAR
鬥物資可能唔夠鬥
就睇人多既香港人敢唔敢前仆後繼

呢幾個月係咪要開條支線任務
用盡全力搵佢黑材料拉佢落馬？
禿鷹指定接班人唔好得去邊
禿鷹都催淚彈最低消費
二佬強肯定布袋彈最低消費

牛屎佬黎？

鄧炳強回港後，開始擔任各區指揮官角色，去年晉升至助理處長,任港島總區指揮官，現主管人事部。

光復香港
時代革命

文宣組

We gg

禿鷹揀得一定係強硬派
條友未坐正都咁狠
坐正可能每次發夢最低消費都係布袋彈

推。要佢政治生涯畫上句號

五大訴求!
光復香港 時代革命!